黑警退休party主角疑似係圍理大指揮官

我真係恭喜你呀

走，咱們回家

一起去見毛主席

831都有佢份

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

呢個算講人話

相對

狗點會識講人話

是撚但啦，最緊要個人有事

臨老過唔到世

睇內容啫……遺傳上睇佢個樣23對染色體都齊嘅

佢地等住落地獄見啦

走，咱們死全家🙏😁

握手合照少不免
中肺炎機會好大

睇真D你先講啦

入便暗屌示威者呀

死黑警恭喜晒

佢未夠班
見李蓮英就差唔多

顛覆你老母
死全家啦黑警

共犯喳
叫D下屬打人

夠老夠易死

ok...比佢地搞到自衛嘛梗係無關啦~